donald岩岩有冇傾送中

日本首相一開波就講，你覺得呢

可能內容都係遊花園
中國特色黎
之後又係叫口交部警告呢d係中國內部事務 咪咁多爹